我宣布 美國準備發生內戰

自從11月3號既美國大選之後 我就有預感美國有可能發動內戰 所以我就睇咗啲係架空世界(遊戲)發生既美國內戰。見到Trump係到吹大雞 等陣可以再講下。

上圖係上年大選每州得票既圖 內戰爆發最保守既地圖就係爆成咁 尤其係拜登啲得票好fake 保證唔到有啲藍色既州爆發內戰 就一定係拜登

咁架空世界發生既美國內戰 就不得不提Heart of Iron V 係一個二次大戰下既遊戲背景 你可以扮演任何既國家。 咁又關美國內戰咩事呢?

咁我哋就講下係遊戲裡面既美國國策

今次我哋主要講既係 左(共產主義)/右(法西斯主義)既國策 因為佢哋會令到美國爆發內戰。

內戰前夕
政府軍械庫被突襲 聯邦政府既稅收被扣留 國民警衛隊既編隊被動員和訓練 直到宣布脫離聯邦--＞打響內戰
爆發內戰

爆發內戰後 佢有個決議類似政府招募民兵 咁就有一堆兵黎幫助你打贏內戰啦。

咁宜家我哋講下真正既美國內戰幾時會黎料。

第一，係Game 裡面會有政府軍械庫被突襲，暫時未見到(如果真係有 都會係安提法既民兵)

第二，國民警衛隊既編隊被動員和訓練，係安提法搞暴動嗰陣已經開始有了。宜家只係等啲地方政府幾時脫離聯邦政府。

第三，Trump開始為民眾同軍人吹大雞了。就佢去西點軍校同埋今日既華盛頓集會。

種種跡象見到內戰既影子，除非任何一方投降，如果唔係內戰既機會係好大。

1月20日

pish

推

lm

通常搞一大輪分析 預測 剩剩剩
最後一定乜撚都冇發生
慣撚左

我真係好撚驚呀

On 9 Bin C tomo

內戰中期仲有愛侵力空降reddit 助侵侵大勝

HOI4 蔣中正仲可以成功剿匪添
現實呢師兄

打未？